想知道濕疹同打丁有冇關係？

請老實回答

濕疹撚

都幾好笑